等新iphone 定 買 Xs ?

性能差唔多，但三鏡真係好柒
不過電話有新買新，真係好難選擇

都就出
等多幾都唔肯

都等得，定岀新買舊好？

睇下新果部點先

我都諗緊等唔等好
但我部電話係壞到
無得聽電話
無鬧鐘
無收音
128爆左126
但上網打機勁順
原本打算壞果日即買XS 但係又驚新機出會減價
或者新機會平過XS
等唔等好

過多幾代就唔染啦

同路人，但就算減價都唔會減好多

新機出咗XS會減$800
自己諗值唔值得等

差兩星期，我等埋先

如果減800，咁就等買新機算

等新iphone買 Xs

以ipad pro嚟睇
一出咗ipad pro 11”就新款加價
舊款唔減

咁樣好咩

6s唔壞

鍾意iPhone 8, keep going~

有moon 底touch id 先換

等多幾日睇埋發佈先

一定買新
先唔講xs信號差
xs係最冇誠意既一部機
而且代代chip個分別都幾明顯下 係睇你用唔用得盡既姐

利申用唔盡

新機都未出點比較

新機點會平過xs

等得來我諗你11月先有新機

佢新機好似有3部 上一次新機嘅Xr都係平款
所以就睇到時平款會唔會值過XS
(另外覺得XR先係最無誠意果部

次次出新機一定有戇尻衝出黎話柒 點知都係爭崩頭買